# Utilisation du matériel et maintenance


## Entrées et sorties du circuit contrôleur




## Diagrammes et composants

### Diagramme schématique
### Diagramme matriciel
### Liste des composants


## Utilisation du mode manuel

<!-- tes commentaires --> Besoin d'une photo du contrôleur

## Mesures de sécurité

## Configuration et programmation du contrôleur
